你班黑狗點賠返個仔比人？！

今朝打斷左個學生對門牙
今晚就打死左個學生
喂，唔使忍喎。開槍啦，開槍打死哂我地咪唔使擔心你地D老婆仔女囉

父債子女償

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

禍不及家人
講得真係好聽啊
屌你老母死黑警

人地仔女老婆不知幾安全 就係睇你地惡唔出樣咪落曬重手囉

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

一命填一命